以後見到藍屍一定要打撚死佢

仆你個街，一次一次咁悲劇發生，啲死藍屍手段開始越嚟越兇殘。咪撚再分咩等級點打人，一日有藍屍係度，手足就多一份危險。啲藍屍今日攞拳頭打你，你普通私了佢，你留佢一條命，我唔知佢日後會點對啲手足。
就算唔打死佢都要打到佢殘廢，你要記住，每一個藍屍都可以成為殺手足嘅兇手！！

一定要阻嚇班仆街

叔一燒係基本 殺埋都唔過分

你今日唔殺佢，聽日佢殺你

正中政府下懷

手腳關節位，一定要碎波羅蓋，我講緊食生果

就算唔打死都要殘廢，唔好再講咩下唔下懷，你想手足有事先嚟咁做？